［想死］番工番到傻左，考完試之後果一日先去考場

輕鬆痛失幾千蚊

咩試？

Part time Master

Sosad...
返工攰就真係抖下